買咩cake好？

女朋友話唔知要邊隻 好難揀喎

打太多飛機會產生幻覺

躝

支持層主

On 9

樓豬終於思覺失調啦
拍手慶祝先

嘩我有份支持你㗎喎

ice cream cake

bbg唔好嬲

樓主真係同相中人一齊左
可以做證

真
上次見到樓主同相中人係首爾某廣場拖手行街

痴線？ 呢到好多記者

shit唔記得加密🤦🏻‍♂️

Ice cream cake

樓豬=傻鳩

射疤佬無資格鬧我

我送creampie給她

她=我
thx降b